[陰謀論]有無諗過成班抽水都係為呃click rate

有無諗過成班抽水都係為呃click rate????

伍仔就係一個成功嘅例子 。估下姐 9成係

屌依家開po要寫到明係陰謀論

馬田教要有證據

[無證據] [陰謀論]

好多野係fact check唔到, 但有 hint/evidence/implicit/explicit
後面果堆唔係fact咪係陰謀囉, 共產黨啲發言都成日話無證據係西方陰謀